路面一切正常暢通無阻

係咪行西隧過海
洗唔洗收錢

傷殘兩蚊

上環行到杏花村。。。架野咁好電嘅

傷殘加腦殘冇括免？

下面果張行緊對面線

怕太快 避相機

文盲可能有豁免